點解我哋要和理非？？？

我哋絕大部分人係和理非嘅
但係咁嬲嘅情况下的確好易比人煽動

大家切記唔好見人做就跟住做

見到老鼠屎要叫佢停
叫唔聽就圍住佢
等佢冷靜

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請支持限權！

我哋唔和理非就會有位比狗插
有小部分人掟磚揸鐵通
就已經可以話我哋暴動

睇返啲藍絲講嘅全部都係話我哋打警察佢先打返我哋
我哋衝唔通佢唔制止我哋